【太猖狂】佛山狂男自稱經濟壓力大 捉走女童商場3樓掟下再跳樓

廣東佛山市南海區一個商場，昨日中午有歹徒捉走一名剛從洗手間出來的女童，再將她從3樓扔下後，自己跳樓尋死。2人跌落在商場地庫層，雖有受傷但沒生命危險，目前男子因涉嫌故意殺人罪被警方刑事拘留。
事發於佛山市南海區的桂城鵬瑞利廣場，36歲姓李男子捉住並抱起一名剛從洗手間走出來的女童，引來不少途人圍觀，李男曾向人群大叫「你們別過來」，之後便將女童從商場3樓拋下，他自己翻過欄杆一躍而下。李與女童都跌落在地庫層一個售賣手機的專櫃上。
警方事後趕到現場，將李與女童送院，女童頭部、臀部擦傷，需留院治療，而李則多處骨折，沒有生命危險。警方以涉嫌故意殺人罪，將李刑事拘留。警方通報指出，李自稱經濟壓力大，產生輕生念頭，於是獨自在商場3樓徘徊，見到女童從洗手間走出來，便將她抱走。

三樓跳落去都只係擦傷，咩構造

200死變2人死其餘輕傷一樣

三樓 擦傷

Cls

連登絲打黎

原來螞蟻跳樓唔死係真嘅

細路仔骨軟具彈性

佢真係一個好失敗嘅人，殺又唔死，自殺又唔死。

女童頭部、臀部擦傷，需留院治療

其實係唔係講緊同一個女童

香港就黎都會有呢d人

好似之前巴士比人過肩摔再踩頭個細路都係擦傷

dum妹妹落街

連登仔小心又炒車，一陣可能又有個追開大陸新聞既人搵到新消息

如果扔權貴子女啲大支那高官都咪話唔驚

大陸係咪連地都係假
2條友都冇乜事

仆街

Unbreakable?